Non- jupas一問 (各大學）

我想問下各位大神
1.如果 first choice唔收
second choice 會唔會再比offer?
或者需要你再in?

2.會唔會同時收到兩個offer?
或同時同一間U，in兩個program?

我見到有人同一間U有好多個offer？但有人話每間U只會有一個offer

收皮啦後門狗

pm菜心哥哥睇offer

去呢度問啦

其實你地要唔要面架呢 明明有個後門狗區 係都要走出黎吠

1. 話就話first choice唔收你, second choice會考慮你, 但好多時second choice唔會理你
2. 一間U一個(best)offer, CityU除外